// Serie Tv
let serie1 = [
    {
      numb: 1,
      question: `Dans la serie "<cite>The Big Bang Theory</cite>", Comment s'appelle le meilleur ami de Sheldon ?`,
      answer: "Leonard",
      options: shuffleArray(["Leonard", "Gaspard", "Leopard", "Bernard"]),
    },
    {
      numb: 2,
      question: `Encore dans la serie "<cite>The Big Bang Theory</cite>", Comment s'appelle la voisine de Sheldon et de leonard ?`,
      answer: "Penny",
      options: shuffleArray(["Emmy", "Mireille", "Emma", "Penny"]),
    },
    {
      numb: 3,
      question: `Toujours dans la serie <cite>The Big Bang Theory</cite>, Quelle est la race du chien de Rajesh ?`,
      answer: "un Yorkshire",
      options: shuffleArray(["un Yorkshire",
        "un Chihuahua",
        "un Carlin",
        "un Cavalier King Charles",
      ]),
    },
    {
      numb: 4,
      question: `Dans la serie "<cite>Malcolm</cite>", Qui est le grand frère de Reese ?`,
      answer: "Francis",
      options: shuffleArray(["Malcolm", "Dewey", "Francis", "Hal"]),
    },
    {
      numb: 5,
      question: `Toujours dans la serie "<cite>Malcolm</cite>", Quel personnage à un don musical ?`,
      answer: "Dewey",
      options: shuffleArray(["Lois", "Jamie", "Stevie", "Dewey"]),
    },
  ];
  let serie2 = [
    {
      numb: 1,
      question:
          "Quelle série met en scène un professeur de chimie devenu fabricant de méthamphétamine ?",
        options: shuffleArray(["Breaking Bad",
          "Stranger Things",
          "Game of Thrones",
          "The Office",
        ]),
        answer: "Breaking Bad",
  
    },
    {
      numb: 2,
      question:
          "Dans quelle série trouve-t-on le personnage de Sheldon Cooper ?",
        options: shuffleArray(["Friends",
          "The Big Bang Theory",
          "How I Met Your Mother",
          "The Office",
        ]),
        answer: "The Big Bang Theory",
    },
    {
      numb: 3,
      question: "Quelle série est basée sur un livre de George R.R. Martin ?",
        options: shuffleArray(["The Witcher",
          "Game of Thrones",
          "The Handmaid's Tale",
          "Stranger Things",
        ]),
        answer: "Game of Thrones",
  
    },
    {
      numb: 4,
      question:
          "Quelle série suit les aventures d'un groupe d'amis vivant à New York ?",
        options: shuffleArray(["Friends",
          "How I Met Your Mother",
          "The Office",
          "Parks and Recreation",
        ]),
        answer: "Friends",
  
    },
    {
      numb: 5,
      question: "Dans quelle série trouve-t-on un personnage nommé Eleven ?",
        options: shuffleArray(["Stranger Things", "The X-Files", "Lost", "The Walking Dead"]),
        answer: "Stranger Things",
  
    },
  ];